圍狗屋=送頭 唱歌=膠化 咁星期一至五應該做啲咩

上星期太子日日獻花
然後旺角警署出狗拉人
就有人話
圍狗屋無咩用喎
成日比狗拉

到今星期轉左唱歌
然後又有人話
運動已死 已嘉年華化

其實不嬲一至五都無遊行
集會都好少
咁其實一至五做咩先岩心水？

[文長][中期檢討]希望大家入黎睇下我地現有既問題

出黎呀 自由閪！

五大訴求 缺一不可

罷工

喺現階段都無咩可能發生大規模長期罷工

文宣、連儂牆、街坊聚會、上連登推行動post、休息、諗諗仲有咩可以做

兄弟爬山，各自努力並唔係一句口號，係一種心態，希望大家仲記得

只推行動post，善用不推文回覆

尋日返屋企途中都見到有手足派傳單 貼連儂牆
點解會覺得香港人唔可以multi tasking

提提大家過往做過咩，

不分先後

唱美元

齊禁錢

連儂牆

十點嗌口號

大罷工

外國文宣

抵制藍絲店

跳閘/綠卡

唱美國國歌/香港歌

圍狗屋

塞港鐵

圍機場

道歉

派傳單

眾籌登報

簽白宮聯署/英國聯署

去美領請願

衝立會/入立會救手足

黑警罪行放映會

舉美國旗/英國旗/港英旗

要求黨鐵交CCTV

太子獻花悼念

悼念為往生既義士

確立不指責 不篤灰 不割蓆

如果有漏麻煩幫手補充